有無人試過天疚

係咪真係大大改善鼻敏感

我女朋友有做
由本身一下就連呻幾包紙巾，到第二年開始基本上冇見佢呻過

咁堅

唔會後悔 做

做過
我覺得無用

求介紹

冇呀其實都係普通搵間天灸就得
我以前都唔信中醫
直到見到佢鼻敏感醫到好似斷左尾咁

我就是例子
不過唔知係咪要人夾人
定睇岩中醫

細個一轉天氣
鼻敏感到眼敏感
試過飲中藥同食西藥都係止一排
好快又再起過

兩年前試過天灸
又真係有用
而家都keep 住每年2次

要年年做既咩

一年2次
睇下你有無需要
連續做3年效果好d

但做天灸係唔係會起水泡？好痛？

痴得太耐會起水泡，試過痴左半日，之後起水泡

有用 會改善好多

但要等到7月

做過一年 有用

要睇個醫師用咩穴位，起碼要貼肚貼背貼腳先有效

由細到大都有鼻敏感
連續做咗三年已經好翻晒

皮膚敏感得唔得

屋企人嚟M會痛到面青，而家終於的起心肝天灸 + 中藥調理，今次話完全冇M痛了

佢係咪有咗bb？

做左幾年都唔work

我做開個間話最盡痴2個鐘咋喎
太耐會起水泡 訓覺壓到會勁痛仲會有印

唔係

我就是成功例子

又唔係貴 咪試下囉